失眠！！！碌手機定繼續（扮）訓？

自從番左份shift 既pt 一係番凌晨5點 一係收凌晨2點 宜家訓唔著！唔想失眠啊（一陣番早，4點半起身。。)

扮訓 手機fing落街

拎返本中史書出黎睇下

扮唔落去。。 窮撚冇錢買部新

但我中意中史 唔會覺得眼訓

咁手機就要遠離張床 強制大腦唔好諗野